而家買FS5II會唔會太遲

雞助機一部 唔抵

咁而家咩機好入手Z cam難唔難夾機？

BMPCC4K
等A7S3

正常應該唔會有人買

點解咁講？

用緊
夾s2黎開工冇問題

Z cam/ BMPCC 4K 呢兩部萬幾蚊但好高質

Z cam 個spec真係J死人

不過Z Cam 同 BMPCC 4K 有個Bugs

就係部機唔貴，但你要真正發揮哂全部機買個的配件好貴

Cage，CFast Card，監視器，SSD等等，貴起上來可以買多部機

True, bmpcc4k都好d, Z cam 唔落個mon你都唔洗指意玩

BMPCC 起碼要個cage, ssd, 同埋要解決電量問題

落V mount

EVA-1大家又點睇

你有咩要求先
用唔用得進係另一回事

落V Mount 又要配條D Tab 線

又$100

冇話遲唔遲 睇你點用 其實淨機身就唔抵買 要連埋external recorder同其他配件 一齊買先算比得上/好過其他同定位嘅機

最後敗咗fs5ii+蘇根

買咗幾錢？

40k左右

蘇根現在叫做幾抵買

當年一出要 $20000

不過現在買我會買蘇根七

七好似主要升級係multi cam方面單機撚好似用唔著

40k不如買部EVA1

搭單問
有無巴打用Ursa mini pro

用過，操作體驗好一般同埋個芒真係世界級